所謂「疫情」根本就係假疫症

今時今日竟然仲有黃絲主動配合政府「抗疫」，篤唔跟「抗疫」措施嘅人灰

抗疫撚：

黃絲好驚好驚
隻毒好勁
大家點解唔好好抗疫，點解唔聽話留喺屋企唔自我軟禁?
嘟左安心出行未? 萬一爆發，政府點搵大家出黎集中送去隔離營?
對唔對得住醫護，對唔對得住手足?
警察去哂邊? 呢啲人好自私，肆意播毒，擺明違反限聚令，快啲拉哂佢地
冇戴好口罩，拉! 入店舖唔自動嘟體溫錶，拉! 超過上限群聚人數，拉!
隻毒好勁，大家一定要齊心抗疫!

講講下，政府做啲嘢原來都幾正確，隻毒咁得人驚，我呢啲唔係話支持政府，係客觀以事論事，對事不對人，是其是，非其非，港共啲監控措施，限制人身自由政策，但真係對抗疫有用，手足大家幫幫手ok?

黃絲抗疫撚你地幫緊政府維穩，你地無資格自稱自己係黃絲

係 其實根本就無武肺

老屍自己出街係咪日日唔戴口罩?